今日去睇俠盜一號，比人標題劇透左😞

admin你地唔解決依個問題既話我諗我都係返舊登了
起碼個邊依家冇人咁做

做admin真慘，乜都比人透晒了